聖誕線上聚會gp

聖誕冇野做 不如入gp傾下計
疫情好啲就會安排聚會

入面返緊工既巴絲多啲 大概四十人到

入你老母

傾你老母

屌你老母臭西

聚你老母

推

棍谷論劍